湖北返港人士毋須戴手帶 張竹君：現主要挑戰來自外地

現時由湖北返港人士將要接受家居隔離，毋須到檢疫中心，亦毋須配戴手帶，衞生防護中心傳染病處主任張竹君說，手帶暫時主要提供予從外國抵港人士。她表示，政府一直評估內地及外地的風險，現時主要的挑戰屬外地，大部分確診個案屬輸入個案，所以先「集中火力」處理有關人士。

資源不足

正到

整多啲

咁點解一開始主要挑戰來自支那嗰時你唔撚做啊?

push

good question